我屌你老母 民主黨 快撚d全體死全家

【政情】民主黨增設內地小組「乳鴿」有微言 張文光任顧問助了解國情

民主黨多名年青中委，包括副主席梁翊婷表明有意加入，但在北京打壓民主派之時，籌組「內地及政制事務委員會」，黨內個別「乳鴿」有微言，不滿事前既不知情，又指黨核心解說委員會時，提到要認清形勢及減少錯誤，覺得「認錯意味」太濃。據悉，民主黨在復活節期間，特別舉行交流會，預料屆時將是討論焦點。

我屌你老母 乜撚嘢
內地及政制事務委員會

副主席梁翊婷 你屙尿既時候舉起左腳定右腳？

民主黨一直主張和理非路線，但有「老鴿」坦言，反修例一役，激進聲放大，民主派多名骨幹被指已踩紅線，有必要協助年青黨員認清國情，尤其國安法實施後，從政風險甚高，抗爭路線隨時撼頭埋牆，認為從政必須務實，認清北京的治港方針，知己知彼避免踩地雷。

支那民主黨幾時發聲明
#支持新彊棉花
#支持種族滅絕？

香港民主黨
#支持新彊棉花
#支持種族滅絕

係囉 CLS

push

人係驚死 講完

現形了

分化泛民blocked

民主黨識玩喎
。
。
。
。
咁樣講掹唔掹得返民意

贏到淺藍民意

坐咗幾耐

不嬲販民同本土誓不兩立。係兒盈仔心存幻想姐

對唔對得住坐緊監既黨友

其實民主黨下緊好大盤棋...

一樣還一樣
邊有咁講

黨友走嘅走 坐嘅坐

今日就玩呢啲

，

要奶共 與虎謀皮無人阻到你
路係自己揀 仆街唔好喊

青壯派奪權啦

哈 泛民唔屌得嫁

坐曬監啦
得番班25仆街係入面

咪煩，全部加入紫荊黨啦

咩年代仲想玩反滲透
睇住變第二個國民黨啦垃圾

癡線

S

同熱血公民合拼忠誠反對派

咁不如加入民建聯

五毛！分化！BLOCK！

A

Cctoy話民主黨係手足嚟唔屌得架

反對嘅拉哂
剩番啲垃圾

又鬥黃

攬埋一齊死撚咗佢算啦

拉 唔好再分化
我哋已經冇乜籌碼

佢哋仲係睇唔清 無論點樣左搖右擺 你都係要坐監

你曾經反對過 就已經有痛腳係人手上面

人哋永遠唔信你

連民建聯依家都覺得不安 昔日嘅泛民點樣行都好最後都係得返監禁呢條路

Edith leung 不意外
超級投機撚

重一心奢望可以並存

香港民主黨仲未滅黨 真係冇天理

民主黨賣香港 永遠唔會令人失望

真

民主黨班死老鬼一直都阻住香港民主進程，㩒實班後生，食屎狗

氓煮黨=共產黨。

拉

民主黨黃

如果鄺俊宇仲選，我都唔知投唔投好....

自己黨員坐緊/著草都可以咁戇鳩
分拆2班人吧啦

果然識玩割蓆戰線

梗係唔投啦 佢入到去咪係害咗佢

負皮係俾白鴿

民主黨改名啦
跟黨嘅路線同國情講民主
學咩人講民主理念啫
笑死人咩

民主嘅前提就係唔好激嬲啊爺
最緊要大家平安從政賺翻幾個錢

梗係投，盡做save 47

又投票救手足？

快啲用國安法拉鳩晒班民主黨

民主黨成班垃圾
夾埋一齊做假票食屎狗
屌你老母拜登

其實民主黨係從一而終
由司徒賊賣港賣到2021年

一齊重演區選神話

民主黨 My香港
摺柒咗佢啦

Cls 咩時勢仲覺得可以從政

加入民建聯仲點馬住班黃絲
佢地既價值就係有能力馬住班黃絲之嘛
吹風話移民就移民
吹風隻毒好勁個個都要驚玩瘟疫政治，個個都會驚
吹風國際線有用，個個走去向國際線祈禱

最重要係吹風抗爭無用送頭就係無用送頭
泛民維穩咁撚勁
點可以加入民建聯？

民主黨 賣香港

會員編號：388282
會員名稱：手足(反社會)
註冊日期：2020年12月25日

【⚠️】
事蹟：對被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店幸災樂禍，稱「抵死 做黃屍生意嘅下場」。
詳細來源：

【五毛師】
事蹟：自認係五毛師 是
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷被屈洗黑錢手足
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

一地玻璃碎

培養一班黃碧雲出黎

秘密協議

屌你老味死政棍仲想繼續賣港

民主黨賣

好嬲

忍唔住笑咗

你邊隻屎眼睇到人哋支持呢兩樣嘢？

呢句講咗n次
永遠啲人唔接受

高登個期佢唔係咁嫁喎
搞乜野呀

理撚得您，大把含住投

其實佢勁撚清楚只要仍然有普選票 佢作為大黨一定贏 實會有人含撚投票

不了

可能佢哋都想假設民主中國
民主黨賣香港

直頭唔再扮，仲同全世界講投共咁款

今次真係要撐民主黨... 改善左選舉制度無咩藉口退出
2012 都試過

其實廿幾30年前佢地已經係咁...
根本冇變過
係近依幾年勁多忽然政治撚先會以為佢地真係同路人

究竟佢哋有冇正視過
廿幾年前我未出世，依家廿幾年後仲係咁

有時唔屌白鴿就係唔想互屌咁款，兼想慳返啖氣
今鋪真係唔屌唔得，蠢L到同人講我依家投共，仲要以為人哋唔知，又整個會出嚟仲講認識國情

正咩視...
佢地根本由始至終都係對家嘅人有名你叫忠誠反對派

你老母班老鴿真係去食屎啦
年輕嘅老嘅都有人坐緊果陣
仲喺到避免踩地雷
同鄭松泰條冚家鏟合作做忠誠反對派啦
屌你地老母臭閪

等睇老鴿支持者話我分化 DLLM

而家仲係咁諗就唔係天真
係on9999999

你就天真
佢哋正職撈油水 唔做政棍乞食咩

希望在亂流下平安從政
講呢句果班仆街入民賤聯工賊會自由黨經民聯新民黨紫荊黨啦屌

驚唔夠平安就自己整個愛共黨啦食屎狗

爭咩呀，溝埋黎做瀨尿牛丸吖笨

又要學人抗爭又要唔好激嬲中共

咁又唔係個個人都係咁
有部分已經入咗去坐

你就坐係度自由上網同人吹水

我諗而家仲叫人政棍唔太合適

都無辦法
針對佢依家搞依樣野令我有咁既想法
針對民主黨